（絲打入）男仔寫字靚會唔會有分加

如題，純粹想問下。
唔好答我點都係睇樣為先

樓主讀緊小學？

會 小妹會叫男朋友寫書法然後對住佢捽碟

老司機

點都係睇樣為先

你估下

會

會！特別日子收到手寫卡/信會好開心

假設其他條件一樣時，寫字靚咪加少少分囉

寫字靚，窮撚公屋仔

唔識寫字，住貝沙灣，老豆係上市公司主席

巴打都係努力搵錢啦
練咩字姐

讀書時期都有用，前題係個女仔睇到你寫先得。

利申：我係巴打，之前讀書個時，有個同班男仔都好斯文下，寫字寫到哇哇哇，果種又認真又專注既神情，一筆一筆，男既都忍唔住，更何況女。

不過溝女呢家野，百貨應百客。總有啲人鍾意男仔打波，總有啲人鍾意男仔寫字

咁撚大差距，人地都話加少少分

唔會

寫得靚 可以賣錢 咪加分囉